[集思廣益]利申英文係乜

學野

disclaimer ?

P.s

i go to school by bus

between

Lee Sun

Lee Sin

好似你是岩的

declaration/disclosure of interests

英文差唔知有冇譯錯

Li Son

Angel方加

做乜9